黃翠如搽唇膏搽到好似含撚咁

hi

你個名

冇圖你話你老母似含緊撚都得啦

屌 嗰支嘢飲黎

咁撚大個飲字仲唇膏？

可能樓主平時飲唇膏 搽野飲呢
大家唔好推

你條撚咁幼架

有冇人加D格仔比佢

個笑點去左樓主度

樓主睇少啲av啦，睇到咩都以為係撚呀閪呀咁